點睇259卡希爾加入倫敦死敵水晶宮

車仔們應咒罵佢

點會 祝前程似錦
車迷上

水晶宮係我地車路士死敵，次次都狙擊我地，卡希爾真係可恥

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

我轟不嬲大方
自己冇得買人 都放人比對手就知

港兄你成日俾人割蓆好慘

冇人割呀

要多謝水晶宮幫我地練切仔同比雞曉養老

殺人犯

請大家記住佢，梁凌杰先生。

請大家記住佢，盧曉欣同學。
仲有鄔小姐，麥小姐，仲有其他為香港死既烈士。

知道大家都身心俱疲，好重好重既無力感，我都係
但一日抗爭未完，一日仲有人行出黎，我地都仲有希望架

抖一陣好啦，我地要繼續行出黎，唔好比同路人感到孤單，更加要對得住死去既烈士們。

今晚同聽日 機場同街頭見

我迷安強勢 已經霸左車區
你有反對意見就lan

迷安黨

究竟邊位先係義士